<resources>
    <string name="app_name">MyRecyclerView</string>
    <string name="hmj_name">HMJ Polines</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>HMJ Elektro</item>
        <item>HMJ Sipil</item>
        <item>HMJ Mesin</item>
        <item>HMJ Akuntansi</item>
        <item>HMJ Administrasi Bisnis</item>
        <item>UKM PCC</item>
        <item>UKM Konsep</item>
        <item>UKM Pengembangan Pengetahuan</item>
        <item>UKM KWU</item>
        <item>UKM Jazirah</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Elektro adalah salah satu Himpunan
            Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan
            organ isasi kemahasiswaan di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa
            Jurusan Tek nik Elektro untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Sipil adalah salah satu Himpunan Mahasiswa
            Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organisasi kemahasiswaan
            di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Teknik Sipil untuk melaksanakan
            kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Mesin adalah salah satu Himpunan Mahasiswa Jurusan
            yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organisasi kemahasiswaan di tingkat
            jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Teknik Mesin untuk melaksanakan kegiatan
            Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Akutansi adalah salah satu Himpunan Mahasiswa Jurusan yang
            ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organisasi kemahasiswaan di tingkat
            jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan akutansi untuk melaksanakan kegiatan Tri
            Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Administrasi Bisnis adalah salah satu Himpunan Mahasiswa
            Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organisasi kemahasiswaan
            di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan Administrasi Bisnis untuk
            melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Unit Kegiatan Mahasiswa Polytechnic Computer Club atau biasa disingkat UKM PCC,
            merupakan organisasi di Politeknik Negeri Semarang yang bergerak di bidang informasi
            dan teknologi. UKM Polytechnic Computer Club secara eksplisit terbagi menjadi
            dua bagian inti, yaitu Workshop dan Organisasi.</item>
        <item>UKM Komunitas Seni Polines merupakan satusatunya unit kegiatan mahasiswa di Politeknik
            Negeri Semarang yang bergerak di bidang Kesenian. Nama UKM Komunitas Seni Polines
            diresmikan pada tanggal 21 Juni 2003. Fungsi UKM KoNSeP adalah sebagai satu satunya
            sarana pembangunan dan penyaluran minat dan bakat Mahasiswa Polines dalam bidang seni
            dan berorganisasi.</item>
        <item>UKM Pengembangan Pengetahuan semakin jelas dan memiliki jati diri yaitu dengan menekan
            kegiatannya pada bidang penelitian, baik bersifat sosial maupun rekayasa. UKM PP dalam
            Anggaran Dasarnya memiliki sasaran dan tujuan yang jelas dengan selalu menanamkan
            semboyan Science without Religion is blind, Religion without Science is lame memberikan
            semangat menuju UKM PP yang Terdepan Maju dan Tepercaya</item>
        <item>UKM KWU didirikan pada tanggal 13 Januari 2005 oleh seorang mahasiswa dari Jurusan
            Teknik Mesin yang bernama Kuntoro. UKM KWU menyatukan mahasiswa yang memiliki minat
            dan bakat untuk berwirausaha, serta mengajarkan tentang ilmu-ilmu berwirausaha yang tepat.
            UKM KWU membina dan melatih pengurusnya menjadi wirausaha muda yang siap menghadapi
            persaingan dunia.</item>
        <item>UKM JAZIRAH UKM JAZIRAH adalah Organisasi kemahasiswaan Politeknik Negeri Semarang
            yang bergerak di Civitas Akademika Politeknik Negeri Semarang khususnya dan masyarakat
            umumnya dalam bidang dakwah Islam, amar ma’ruf nahi mungkar, beraqidah Islam dan
            berlandaskan Al-Qur’an dan As-Sunnah.</item>
    </string-array>

    <string-array name="photo">
        <item>https://i.postimg.cc/QxdcLRBk/hme.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/yxBXSxYw/hms.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/LsL1BS7R/hmm.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/3NS4Jxyj/hmak.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/pLYvD1Z4/hmab.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/8PGrdsgC/pcc.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/QC3VqYPz/konsep.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/rmkLvH51/pp.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/Gtj37CNT/kwu.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/MKtmCjJX/jazirah.jpg</item>

    </string-array>
</resources>
